一人n個恨嫁中女(>25)朋友既特點

每逢過時過節就會打果d

#單身也可以很快樂
#享受單身
#一個人更快樂

但私底下就係咁同你講恨拍拖/叫你介紹人

屌
呢個真
真係唔care 果d
唔會將單身很快樂掛係咀邊

開始聊以前睇唔起既毒撚

冇錯 真心享受果d唔駛成日掛響咀邊
更加唔會私底下係咁叫人介紹

呢樣又係真 會留意身邊d單身目標

無錯
平時最睇唔起毒撚，依家有撚就聊

＞25就係中女
好慘

我覺得30歲先係轉捩點
d fd上年仲講緊「結婚好煩囉」「男朋友唔好同我求婚呀」「放過我啦」
一過左30就變成「佢仲未同我求婚囉 」「推一推先郁一郁 」
依家日日係到講自己婚禮要點點點

25就中女 樓豬升中未

前兩秒先講唔想迫自己30歲前要結婚生仔
轉個頭又話「唉⋯呀邊個邊個要結婚喇，點解佢都嫁得出我冇人要呀！？」
精神分裂

咪係

人老豬黃時搵毒撚埋單

差唔多啦

可能見到身邊多人結同埋女仔鍾意比較
不過一年前後咁大改變又幾搞笑
可能其實之前都係口是心非

差唔多啦，d 女真係過左25開始變老

拎啲錢叫雞都唔幫啲閪女人埋單呀

20恨嫁中女點睇

買愛情，姻緣御守
戴吸引上述功效既水晶

唔需要朋友，屋企有個人版

返學有個

利申其實未夠20

恨嫁冇問題
但恨嫁又扮享受單身就好矛盾

最可怕係心態變老變公利

西女人